其實抄64搞個10萬人絕食有無得諗

2019 全世界都睇住
政府重邊有得避

絕食真係好有殺傷力

如果對象係你老母

到時餓到仆街軟手軟腳，班癲狗清場仲易

絕食有撚用
餓到d義士無晒力

正想講

又有人想搞左膠活動

10萬人絕食
就要有50萬人保護

我自動收皮

到呢一刻竟然重有人覺得le d on9絕食行為有用
睇清楚你向緊咩對象訴求啦

兄弟爬山 各有各做
絕食得都係和理非 同義士無抵觸

林奠係香港人既母親
佢一定於心不忍 好感動

我覺得可以抄64個出發點
聲援和平示威被補嘅學生 +
抗議黑警過分使用武力 同製造白色恐怖
去警署聲援學生
再喺街站同遊行展示標語同黑警打學生打記者開槍圖
好多香港人都有64情意結
引導輿論向呢個出發點應該有影響力

樓主on9 定係 ao eo ?

到時警察話要拯救你地絕食人士，所以清場，就真係多謝哂

槍打頭殺你都得啦 佢會撚理你咩 你咪餓撚死佢囉